我想同班和理非講，其實依家你地同勇武只不過係戰場位置既分別

今時今日同612果期已經唔同
根本所有集會都係無不反對通知書，黨鐵隨時封閘
黑警大哂玩stop and search, 唔洗舉旗就可以射tg同衝過黎拉人

但琴日仲見到好多自稱"和理非"既出黎遊行
我想講其實去到今日你地仲肯行出黎已經好勇敢，因為依家行出黎同612行出黎已經係兩回事
同時你地面對既風險係同勇武派無分別, 黑警一發癲真係隨時衝出黎拉鳩你

但依家呢班"和理非"最大問題係仲用緊不反對果套去遊行, 堅持跟大隊慢慢塞
我想講其實你跟大隊係仲危險, 因為你永遠唔知前面做緊乜, 又唔知自己後面有無狗玩圍捕, 仲要係大隊可能無Signal收唔到msg
到最後就係見到前面有一兩個鳩嗌, 狗毛都未見到條就驚驚豬咁跟住撤

我想講解決恐懼既最好方法係拎到充分既信息, 跟大隊行係仲危險
如果你無gear既不如自己行開啲幫手做下哨兵, 一黎自己可以衡量風險, 二黎唔會比大隊嚇親驚住撤

得罪講句
出到黎就唔好掛住和理非係心口棟左係度
係狗眼中,係自己人眼中,冇人分得到
與其冒住俾狗捉既危機企係一邊,又傳左個誤會俾前線以為好多人support佢
倒不如幫手做野,熟路就哨兵,有心冇力就關懷下身邊既人,傳下物資舉下遮